吊！公司有警嫂

公司有條藍到黑既警嫂
日日對住佢好撚煩

你地會點？

提供更多嘅資訊讓人認識一下

um...屌？

介入佢地婚姻

會套料

巴打返銀行？

嫂你老母好撚熟?

香口膠痴左落個位到 一坐落去條褲好難洗得返

貞操帶

絲打，返女人工

日日播有班警察毅進仔

警嫂SP

嫂你老母
狗乸啊

扮深藍過佢 套佢料

關懷佢關心佢
然後中出佢

吊,公司警嫂

貼相睇下咩樣先
會有巴打去搞搞佢架啦
反正佢老公呢期成日ot都寂寞難耐架啦

資料？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

黃加藍變綠

加料落佢啲野食到
請佢飲凍撚水